[
    {
        "randomId": 173
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Bagiteye icumu gicumba umwotsi",
            "option_1": "Ikinyugunyugu",
            "option_2": "Ibaruwa",
            "option_3": "Umwana w'uruhinja",
            "option_4": "Umusatsi w'intabwa",
            "correct_answer": "Ikinyugunyugu"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Amazi yacu arusha ay'ahandi kuryoha",
            "option_1": "Amata",
            "option_2": "Imitumba",
            "option_3": "Umunyereri",
            "option_4": "Amano y'umuntu",
            "correct_answer": "Amata"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Kamanutse kibarangura no hasi kati nkaba nzasubirayo ndakambura data",
            "option_1": "Ikawa",
            "option_2": "Imanzi mu maribori",
            "option_3": "Agatonyanga k'imvura",
            "option_4": "Ijuru n'ukwezi",
            "correct_answer": "Agatonyanga k'imvura"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Mpagaze mu mpinga mpenera ab'epfo",
            "option_1": "Inzoga mu muheha",
            "option_2": "Inzuki",
            "option_3": "Ikiringiti",
            "option_4": "Umubagazi",
            "correct_answer": "Umubagazi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Zenguruka duhure",
            "option_1": "Umukecuru wataye ikijigo cye",
            "option_2": "Ijwi",
            "option_3": "Umwijima n'urumuri",
            "option_4": "Umukandara",
            "correct_answer": "Umukandara"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mpagaze inyuma nibonamo imbere",
            "option_1": "Ikawa",
            "option_2": "Kwirebera mu kirahuri",
            "option_3": "Agatonyanga k'imvura",
            "option_4": "Gutara ibitoki",
            "correct_answer": "Kwirebera mu kirahuri"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nagutera ruganwa iganira n'abantu",
            "option_1": "Akayuzi mu rubibi",
            "option_2": "Imisatsi y'ibigori",
            "option_3": "Inopfu",
            "option_4": "Telefoni",
            "correct_answer": "Telefoni"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ndundu hejuru ya ndunduguru",
            "option_1": "Ingufuri hejuru y'isanduku",
            "option_2": "Ururabo ry'amashyaza",
            "option_3": "Agasongero k'inzu",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ingufuri hejuru y'isanduku"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Aho Mutara na Mutaga barasaniraga n'ubu haracyatorwa inkurwe",
            "option_1": "Uruhara rw'umusaza",
            "option_2": "Ururabo ry'amashyaza",
            "option_3": "Umukecuru wataye ikijigo cye",
            "option_4": "Uruyange rw'amashaza",
            "correct_answer": "Uruhara rw'umusaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Mvuka mbagwa, nkakura mbagwa, nkazapfa mbazwe",
            "option_1": "Insina",
            "option_2": "Umusatsi ku mutwe",
            "option_3": "Kukwanduza sida",
            "option_4": "Injangwe ihagaze ku meza ishaka imbeba",
            "correct_answer": "Insina"
        }
    }
]